訓唔著 你講我畫

hi

跳落大海峽

可唔可以畫伯母嚟睇睇

許志安

肌肉型多啦a夢

安心扑野圖

我個名

正義既植木耕助

一個單親家庭嘅少女慘遭後母虐待而對後現代社會充滿斥責而所養嘅一隻狗

許志安(黃撚左)

M痛

夕陽無限好

Johnny Depp

Thanks

Ryan Gosling

我名
Thank you

我愛她，她愛他

麥兜

我條j

有燈便有人

畫我